人類既文明會唔會係外星人建立然後外星人被智人殺哂？

咁就可以解釋到點解d外星人技術好似一野冇哂

外星人可能頭腦好叻但係行動力不足
然後智人引啲野生動物(eg狼) 咬死哂d外星人

當初智人出現其實係外星人想地球人幫佢起建築物

外星人冇交通工具就即刻收皮

Starcraft

不要忽略外星人的創造主，外宇宙人

佢地養人類黎做奴隸架
你冇睇過異獸戰咩

你同 Zecharia Sitchin 講嗰啲有啲似
話蘇美文化嘅神 Annunaki 其實係外星人, 嚟到地球用另一種智人溝外星基因, 溝咗現代智人出嚟幫佢哋掘金, 然後唔知邊個反邊個枱定咩

地球編年史，正野